公司冇雪櫃冇微波爐 食咩好

想整嘢食俾男朋友帶飯返公司 但佢嗰度冇雪櫃冇微波爐 連水機都冇cls
附近商場d嘢又少又貴 可以整d咩俾佢食

食佛跳牆

唔係要燉嘅咩 熱食㗎wor ching

creampie

lunch食呢d會滯

女同事

人體壽司

好似有啲細細個插電嘅翻熱飯盒器 放係自己枱面

日式便當駛鬼雪同加熱

哦唔識喎

水機都冇就問吓佢公司有冇派枝裝水，都冇嘅話可以call勞工署...

聽到都覺得陰功

職安健條例
不過勞工處話知你

阿布泰有賣自熱飯盒，30蚊
加水就得
不過未試過伏
歡迎樓主做勇士

帶保溫壺、炆燒壺？

30蚊咁痴線 驚食死個男朋友

有諗過 不過佢可能4點幾先有得食 唔知個壺屌唔屌到咁耐

做緊外資啲鬼佬中午唔食熱野攪到冇微波爐
朝早屋企叮熱放入保溫壺都ok
btw間公司連水機雪櫃都冇 係咪應該考慮轉工

佢啱啱返第一日就發現乜q都冇 不過好似做兩個禮拜就調去新開嘅分店 希望嗰度好d

佢公司冇電 唔做諗

尿袋

日式便當啲日本仔全部凍食

買個電蒸爐搞掂
係地盤做野都係乜柒都無
之前用果啲飯壺好fail
最後屋企人畀左個蒸爐仔我
有時無煮飯直接掉曬啲珍珠雞 燒賣落去蒸

閪水布丁

冇水冇電，你男朋友究竟做邊行

三文治、飯糰、痴飯
不過男人lunch應該唔飽

叫外賣算啦

啱呀 諗緊整五色冷麵 另外俾d麻醬佢自己撈

都係嘅 不過佢想慳錢

冇雪櫃唔驚壞？

唉屌叫佢食罐頭啦咁 諗到頭爆

練火雲掌

我之前試過公司方圓百里冇野好食
我又唔想帶飯
結果日日去7仔買飯團三文治果啲
唔飽又要成三十幾蚊
水機都冇又慘啲，食杯麵都唔得

好慘 你同你d同事點捱

買個蒸爐比男朋友仔仲好

果時食飯得一個鐘
烈日當空行出去冇遮冇擋來回要20分鐘
等埋位真係唔洗食
所以我求其晏晝食啲放工再食
好彩果時唔係返左好耐，但喺正最熱果段時間
連行出冷氣房都唔想

無水無電無雪櫃無微波爐
叫外賣食好少少當對自己好
你幫佢留意下有咩平靚正外賣算啦
唯有係第啲地方慳返少少

日日人肉帶飯俾佢

講笑 唔洗做咩

勞工法例僱主要提供飲用水架喎...佢自己煲?

買個插電加熱便當俾佢

應該乜都冇
佢話反正都就快調去新分店就費事問

你條仔jj有19cm 係咪咁勁